[外國勢力入侵]葉劉淑儀Whatsapp profile pic

佢唔係好愛國嘅咩，點解profile pic會喺歐洲影?

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

黑狗

口裡說愛國，身體卻很誠實

撚狗

推

佢好似名校史單福畢業

緊係愛國

不過唔知愛美國定中國者

Push